L’Alien Tøøø, aux couleurs qui oscillent entre le bleu éclatant et le vert intense, signe d'une grande vitalité dans sa race, possède une densité gazeuse élevée et un rayon de lueur particulièrement large, évoquant une excellente santé chez ces êtres éthérés.
